Вычисляет значение ID объекта с указанным типом с содержимым именованного файла (который может находиться вне рабочего дерева) и по желанию записывает полученный объект в базу данных объектов. Если <тип> не указан, по умолчанию принимается значение "blob".

# СИНТАКСИС

	git hash-object [-t <type>] [-w] [--path=<file> | --no-filters] [--stdin [--literally]] [--] <file>...
	git hash-object [-t <type>] [-w] --stdin-paths [--no-filters]
